［九龍城區議會］民政處刪去民主派提出討論反對港康碼文件 不過批准討論如何推出港康碼

九龍城區議會下午開會，民政處雙重標準，民主派提出討論反對港康碼，但遭處方刪去文件。早前DQ黃之鋒參選資格的九龍城民政事務專員蔡敏君，更拉隊離開。但民建聯提出討論施政報告的期望，包括推出港康碼和推動大灣區合作，則獲准在會上討論。本身是律師、民主黨黃國桐批評，當局的做法是政治打壓和「淪亡到咁嘅地步」，「公務員政治中立蕩然無存」，令香港政治制度完全崩潰，形容為十分傷感的局面。

在今次的會議中，民主派有5份文件被指不符合《區議會條例》，更遭民政處刪去，包括訂立「動物保護法」、反對通識教科書強制送審、反對港康碼、關注12港人和要求教育局撤回取消教師註冊決定

個民政事務專員仲大權過區會主席
執撚左佢啦

好波
twitter有無link

新一屆區議會都成一年, 面對民政處咁多無理打壓 咁多郁下就拉大隊離場 都唔JR 講條鐵咩